{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6553&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔스카이파크명동2호점"
    },
    "text": "ウイルス安心ホテルは毎日専門業者の防疫消毒を実施し、ジロ入口駅の5番出口から徒歩3分、明洞駅から7分の距離に位置しています。また、東大門、仁寺洞、弘大などホットプレイスへのアクセスが良いです。周辺には乙支路駅5番出口徒歩3分、明洞聖堂徒歩4分、明洞通り徒歩5分など様々な施設がございます。チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00ですホテルは無料Wi-Fiと元客室禁煙政策を施行しており、野外喫煙のためのブースも用意されています。客室内には有料で歯磨き粉と歯ブラシが提供され、アメニティ自販機で購入することができます。駐車は不可能だが、ホテルスカイパークセントラル・明洞(ミョンドン)店で、有料駐車を利用することができます。宿泊客は、LuckyDuckyのカフェで20%割引恩恵を受けることもあり、各レイヤーの廊下には浄水器が配置されていますまた、無料シャトルバスサービス、手荷物保管サービス、ビジネスセンター、フリーラウンジなどの付帯施設も提供されます。朝食は朝食食堂で07:00~0:00まで提供され、セントラル明洞店地下2階でセミバイキング朝食をご利用いただけます。朝食のご利用は7歳以上から有料で、6歳以下の未就学児は無料です。ただし、最大人数を超える場合、入室できませんのでご注意ください。ホテルの事情により以外の事項は変更になる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルはジロ入口駅の5番出口から徒歩3分、明洞駅から7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルの周辺には乙支路駅5番出口徒歩3分、明洞聖堂徒歩4分、明洞通り徒歩5分など様々な施設がございます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルのチェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは有料で歯磨き粉と歯ブラシが提供され、アメニティ自販機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルには駐車場はありませんが、ホテルスカイパークセントラル・明洞店で有料駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルで朝食は提供されていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは朝食食堂で07:00~0:00までセミバイキング朝食を提供しています。朝食のご利用は7歳以上から有料で、6歳以下の未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルではどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは無料シャトルバスサービス、手荷物保管サービス、ビジネスセンター、フリーラウンジなどの付帯施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルの周辺にアクセス可能な観光スポットはありますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルの周辺には東大門、仁寺洞、弘大などホットプレイスへのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルではどのような防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは毎日専門業者の防疫消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルの宿泊客はLuckyDuckyのカフェで20%割引恩恵を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 581
    }
}